光復香港 時代革命 以暴易暴 血債血償

黑警 港共 中共 老黑
burn in hell

屌你老母俾天收